而家買6D定等6Dmkii好

本人諗住買相機，之前用650D 都用左6-7年，想上Full frame 所以想買新機。有諗過買5Dmkiiii，但價錢貴，所以想買6D。但6D都出在有一段長時間，同埋聽講17年會出mkii，但唔知真唔真，所以各位點選擇好

5d IV阿 唔係iiii

新機唔會平
6d2 spec 係9吹 mode

又係為ff而問6d
好啦
除非你用開手動對焦

你建議你去showroom 摸下部機先
相機唔同電子產品，夠用就無必要追新款
6D/5D iii個spec到今時今日都好夠用

等6D ii?
我等左D610, 6D 後繼機2年半啦.

5d markiiii
Btw我都想上ff
表示都等梗6Dmarkii

覺得650個對焦都夠用就上6d，
如果唔係就就5d iv

利申 小弟都係650上6d

睇post名以為出6D2

6D2 新出個價位應該同而家5D3差唔名or 6D2 價貴啲?
咁而家入手5D3 係咪好選擇?

出左MKII?